{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68768&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주갤러리카페펜션순"
    },
    "text": "ペンションはヘイリ文化村に位置し、ギャラリーの観覧やお絵かき体験ができる場所です。 周辺にはヘイリー村が徒歩4分の距離にあり、烏頭山統一展望台が車で5分の距離にあり、プロバンス村は車で6分の距離にあります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 また、無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 送迎サービスはできません。 ペンションではカフェやギャラリーを利用できます。 ギャラリーは展示無料観覧で、利用可能な時間は9:00から22:00までです。 朝食は一人当たり6,000ウォンで、事前予約が必要で、1人以上からご利用いただけます。 朝食メニューは干し明太のスープで、状況に応じて変更になる場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを含めて利用でき、価格は30,000ウォンです。 バーベキューパッケージもあり、人数に関係なく30,000ウォンで、炭とグリルは別途費用です。 バーベキューメニューはサムギョプサル、包み用野菜、ご飯、スープ、おかずなどで構成され、事前予約が必須です。 最大人数を超えては入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りできず、使用施設やその他の事項に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはヘイリ文化村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはヘイリー村や烏頭山統一展望台、プロバンス村などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションではカフェやギャラリーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ギャラリーの利用可能な時間は9:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約方法とメニューについて教えてください。",
            "answer": "朝食は事前予約が必要で、一人当たり6,000ウォンです。メニューは干し明太のスープで、変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージの詳細について教えてください。",
            "answer": "バーベキューパッケージは30,000ウォンで利用できますが、炭とグリルは別途費用がかかります。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションには最大人数を超えては入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの料金や情報は事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 519
    }
}